[我愛高比] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (189)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

First cm
I love 樓主😍😍

今年all star 會唔紀念 Kobe

改咗個濕鳩制當紀念咗

轉咁多次隊第一次打細城

Condom 過d濕鳩g league仔

有佢嘅地方就係大城

waive daniels 簽fa jeff green有冇得諗

有冇人冇留意今年Jeff green搞咩比人waive
想簽佢多過collison
覺得一黎頂到3號 二黎 collison雖然有攻有守但好似好undersize

佢都叫有3分牙
係炒都炒字母弟先

pelinka我屌你個系

爛艇當正湖係假想敵 次次都係吹風湖想要乜人 之後爛艇都係有興趣

two-way唔計位架

咁炒肥仔
我like Troy Daniels 多d

廢囉

Jefff green 廢架大佬

真係冇留意佢
仲以為佢ok 守到下波

According to The Athletic's Marcus Thompson II, the Warriors saw "[getting] rid of Russell" as part of the justification behind the move

-48

假新聞

啱啱去睇佢今年數據 好似又未廢到要比人wavie個隻
雖然數據就反映唔晒
不過都想簽佢 好似好過原陣

羅狗擺明係一季condon
個陣以為會用佢頂住個戰績
2月賣走換3號位+KT復出打playoff
點知直接變左tank

會簽一兩個買斷既人

我覺得colinson無用，要睇睇有咩人買斷

Get rid of ........
用到咁既字眼

勇狗唔想蝕格硬要姐 擺到明唔啱用

湖西決都唔得啦

Bleacher 彈出嚟見到

唔好傻啦 而家湖就係差個有得分能力既持球
出面最好已經係collison 正選料黎 係上年唔知做乜退役
加上你唔簽 艇咪爽囉

我覺得西最有機會贏大飛嘅係full team 金塊

理論上你無錯

但好懷疑colinson打得番幾多姐

佢今年主要係命中問題
FG%=38.5% 3分32.7%

最離譜係中近距離28.5%
6'8 106kg 籃底命中得56%

睇番佢重要係主打無球
兩分受助攻率係6成
3分受助攻率係9成

一個打無球 主力得分手段係cut-in c&s既球員 命中率比正常持球手低咁多
無人要都合理

仲要防守只係中下水平

B好似傷左

r柴

抖下好過
LEAD25分都嬴唔到HOLIDAY可以死左佢

有波狗帶隊驚閪

邊個get rid of 邊個

牙羅又做NBA 人球
今次同Kat 打兄弟籃球希望掂

兩個一齊場均30分15助攻/籃板
但失150分

其實攪咩木狼戰積咁差？
除左KAT 之前傷過一排既關係

最後果年11.2分 3.1板 6助 3分40%
有7成都夠 好過rr9

After thanksgiving day
KAT在場0-17

即係又要靠羅仔Carry 了

一向如此

牛佬game winner
回家吧

Waiters 要唔要

呀牛簽咗NYK真心嘥料

不了

唔怪得出得咁少

湖同火就黎開波

NYK有機會買斷harkless
入湖啦 屋都唔洗搬

仆街
依件防守好堅啱晒用

想要

字母條仆街1個頂晒76班底

依家既字母真係好似1.0占狗
1個打人地兩三個 仲可以打足全場

差不多

League pass 得TNT?

24/2 老大&GiGi 追思會

投降了

McGee

對面house一開場攞到8分

green神主防

火箭俾人屈高

企埋一齊jm9

屎綠正常表現

追返啦
13-14

AD起碼俾人打左4球
第一次FOUL

AD

你唔擺高佬
lbj touch down pass俾ad依招係無敵

奧尼爾打呢場肯定100分

PJ tucker 見到都覺得佢辛苦

希望AD 80分

火箭呢隊野真係走火入魔

季中就應該咁打
果陣frank保守到 人地5小 佢又出5小跟人果套

ONEAL笑9 MDA

唔計AD都仲有個7尺嘅My Boy

我都登佢慘，又要搶籃板，而且佢仲要矮

賭命隊
是旦一場三分失準就收皮 零容錯率

去湖人

其實打大飛都咁上下高

痴線AD上極都冇foul

AD係咁冇Foul

留力姐

LBJ帶波行過去交比AD 咁就搞掂

好撚易玩

廢老炒乜春呀

出3塔未

LBJ + 是撚旦 + Howard + AD + Kuz/McGee

Kcp屌你過分到

條女好似幾正

古狗生性啦
咁辛苦留低你

牙仆airball

AD係咪可以過81分

AD輕鬆到

干擾100%

雖然莫雷支持香港，但係佢d操作經常被火迷屌，今次交易如同自殺，若果冇作為，佢都好大機會被炒魷魚。

喂喂喂，真係輕鬆咩

一陣中回力鏢就搞撚笑

餅皇係咪trade 左

ad easy ball

係 去左鷹

1.火箭兩任老細都on9 個陣時showhand cp3係想增加球隊價值賣盤
2.本身houston就唔係D咩大城 球迷入座率又唔高 無乜superstar肯黎
3.隊波有harden之後年年入playoff 係依兩年打唔贏宇宙勇姐
唔覺得morey好大問題

Morris去艇 打撚

WB攻AD, 馬你Help乜9

火箭籃框變左公廁 係人都入得

最尾個球比kuz

KUZ KEEP住咁既防守
季後賽點比佢出

對面3分 5/10

lakers外線都係公廁

古狗confirm 垃圾

湖人成日都有呢啲on9 to

無睇以為贏緊廿分

一陣內線又打唔入，外線又比人射撚死

morey只能硬食死貓，年年被火迷屌，其實佢地更加要插老細先係

Westbrook剷到入底fake唔起ad 隻垃圾古仲走入去help比人wideopen3分 腦殘既極致

係唔講以為球球進攻alley oop

見到古key ball真心冇mood

波都未識拍

西書schooling Kuzma

屌可唔可以咪撚咁餵

西書真係屈

火箭都打唔爆，仲話打爆艇

古狗比牙龜撚到

Jerry West: stay with this mf Kuzma Rob

唉屌 古狗真係廢撚到

俾多d内線啦，你可以屈身高啊ma

rr9就唔入
kcp就air
b0就short
重想champ

點解朗度好似無晒組織能力咁

一俾就TO

湖人咁嘅樣想攞冠軍都真係有d偷笑

Tucker 比人輪姦

影子PG

猴有戰術地位未？

唉

點解要用KUZ守人隻ACE 場場都係咁

岩嫁啦球球比猴打

點解用KUZ守WB

屌調占守西書啦

熄得唔洗睇

又TO

比西書屈左幾多分
痴線

見到古狗就想死，永遠隊波順風先識入波

場場都要用KUZ守人隻ACE 好多場已經係咁...
vogel 係咪ON9

等西書上頭自己打哂放一登大師散步

公子獻。。。。算啦作唔落去

睇到燥 衰撚過比harden 3+1 屈機

古狗垃圾時間先識拎分

其實禿守西書都好丫做咩唔出多D唉

都算 仲有占士rondo永遠一齊出 白痴都唔會咁出 弱智到

珍妮姨姨傾到collison未

古D 防守真係冇眼睇

其實咁撚鐘意rr9加奶共同場做乜撚野
屌那星 守rr9個隻一撚定help

對面咁撚柒矮都可以take唔到advantage, 呢隊波真係冇得輸

AD: 下季唔洗預我

天才防守分工，我屌

westbrook hot hand thank you kuzma

上年班迷古死哂去邊???

眉：我自己key都好過隻古狗

古仔遇強隊即刻軟

kcp air左幾多次

笑ching行得好前

仆 今日食咗屎

Kcp 咩位都air

kcp 打完飛機?

對面咁撚矮。。仲可以不斷硬射啲3分。。其實個教練做乜撚嘢

靠隻古 champ條毛

我地兩分兩分咁攞都食唔硬
人地三分三分咁隊

唔屈佢機姐 要屈ad實屈到

air karuso

好彩有caruso

咁咪似樣囉
占狗AD輪姦內線啦

好彩有禿

火箭好大機會係湖人西岸四強嘅對手，打到咁嘅樣幾驚連西岸決賽都唔得

咁點解有機都屈呢？ 想練打逆境波？

禿真心勁 其實佢值得場均20MIN啦 都唔知做乜9成日用咁少

都唔屈*

藏招囉 好似前年塞平時season會拉出去mark病西
一入要po就放空哂佢 等佢唔適應

留意到牙占好似冇進攻意欲咁

house都打到著火，而且harden未上力，湖d防守真係麻麻地

面同底傳得太慢 交完人地都補好哂位

單見古狗1on1就知炒

都係嗰句，好彩有禿

又插水

屎綠三分終於黎料

對面個牙占都未出力

廢中占已經冇力出了

ad又受手指

house連lbj都block埋，今場house超水準表現

B仔傷完到AD傷

傷

我想知 用pj打c係咪有啲智障
冇睇波淨係睇stats
12分鐘已經三犯

kuz真係冇諗過傳波..最後仲有3秒幾

平時2k用pj打sf都覺唔夠高

古狗得三秒唔撚傳前

驚西咩3分補救

AD似傷手指

所以用最高既roco打

聖堂回歸

睇古狗打波係練EQ既好方法

一定要搵個組織者返黎
分擔下占

負資產

danny green

rr9

古帶波一係turnover 一係offensive foul

無組織

係。。佢出嚟就打亂進攻 防守節奏

其實禿上多d可以做到
依家問題係冇得分手

古狗攻守組織冇樣達聯盟水平

佢得兩招 鳩衝同背籃鳩fade 易守到癲

樣

廢呢方面有

講到尾都係差一隻combo guard
collison解決所有問題

板

Nba有邊個力架係靚仔

仲有無人迷古

Collinson 邊忽係combo guard

真
真係好on9
D play 9成9都係 drive and kick

現役黎講
羅B二分天下

Collinson 係強少少嘅cook 咋，咪睇得咁高

羅仔有埋Fashion sense
應該聯盟NO.1有型

珍

反波狗收聲

Darren Collison今天出現在Staples Center觀看湖人比賽，有人拍到他和經紀人、湖人老闆Jeanie與顧問Rambis用餐照片。

睇完場波可能縮沙去大飛算

羅仔真係好中意拍野

咪on9啦 cook一定唔係正選料

潮撚到癲

AD is starting the 3rd Q.

咪話強d囉

你執一堆6'1 6'2返黎拓咩

執埋it9🤤

第三節開波啦

有冇巴打有呢以外既LINK 好唔順

my boy對矮隊反而幾好用

Cls harden jump ball

PJ 5 犯

睇唔明隊箭做緊乜

牙占呢球幾型棍

仲跳得幾高下

好耐無見佢咁樣dunk

10x5

嘩 好耐無見既大風車

自殘箭

Lob pass 都傳到咁.....

屌你老母，幾球俾house阻到，係咪弱智

Bynum 1守3勁到

占
bradley

我到底睇緊d咩

廢老心諗...

呢隊火箭點走得遠

廢佬係咪已經廢到屈唔到低位

又派膠

要jr smith好過

搵D細既foul走PJ先

擔心人地不如擔心自己先

.......

占：

占又要攤手啦

湖人死左佢啦 人地undersize成咁都比人咬住

呢場咁都輸執柒左佢算啦屌

西書又玩超速

廢老搞咩？有底唔比，要1on1?

無啦啦無人守龜？

屌你老母，快屈9tucker 六犯啦

AD球球高舉高打真係好屈

等執Harkless好過🤤🤤

西書拜佛

肯黎湖屋都唔使搬
主場不變

掂啦

Ad0 個隻廢...
Air ball

mcgee為左偷inbound唔回防係咪on9

共狗係咪弱智

Ad真係好完美

harden step back都block到

ad

打無底既箭打到咁 champ個死人頭咩

但配班廢柴

主場都打成咁 點打艇呀

ab0好aggressive

Ad very perfect

打大飛7場主場wo

total reb
houston : 22
lakers : 28
高人咁多多得6個REB 去食屎啦

輕輕鬆鬆

不如ad 換去nop 夾Ball B Zion 啦

同上季湖一樣

柒柒下又一場

其實個陣根本far from成型 今日輸埋既冇野講

咁都吹

soft到

對面3分+ FG 都過5成命中

內線咁大優勢都打成咁

對上一個罰球咁穩嘅已經係老大

致敬harden

咁都foul

5成幾三分先平手

唔覺吹錯喎 harden大把呢d啦

唔撚明點解ad 咁高位拎波, 而其他人唔走位，企定定

柒箭投訴呢啲波特別有感覺

唔知點解隊隊投訴我都覺得冇野
係火箭投訴 仲要啲人咁大反應 特別係見到個教練個西樣
就會覺得好諷刺 好黑人憎

鉸剪腳

你班閪箭平日收咁多著數以為唔洗還呀

西書著灑火

交俾AD TO左幾多次？

rondo 咁都交依下好野

ad 食d位好西

俾wb射死係咪on9

朗度仲識唔識打波

其實係自己打得好差
唔覺會輸比對面 但就係一攻就好亂
特別冇LBJ個陣仲亂

追住古黎打就岩 防守黑洞
同埋古成日好鍾意last shot 唔知做乜9

trey burke都比人waive左,有冇得諗

古幾全能下 2 5 1 1

古犬進攻都無左影

因為今季入左兩三球

點解唔比猴打多啲

呢排rr9成日膠都唔試下cook

慢 俾5小射死

出cook 好9過
inside out 餵入去比AD/ lbj
double team 就分出去射

feel到古狗要爆發

唔明做咩係要出rr9

咁都好J

自爆？

占派波比Rondo射把鳩咩

質入個底啦屌 係咁面搓做乜撚

收番埋朗度啦屌 根本無撚用

ON9 唔拎個波

又爆炸

kobe之前話過西書打波最似佢，睇得出西書今場認真博啊

牙縮好勁

唔夾就係唔夾 我寧願睇曲daniels搶下分仲好

Lbj 2 turnover in a roll
Dllm ，打緊比乜野

Btw respect 牙叔

好撚廢呀廢老 落到low post都死要格硬傳番出去

追住古打就岩

點解唔出猴

完全唔明出朗度做乜9
要組織無組織
要3無3
要D無D

人地玩5小 你vogel又學

教練做乜9

又交失波啊，又係你個lbj

準備比龜單節中出十連發

今場佢冇態就收啦.....仲放佢同廢老同場

LBJ做緊乜

出rr9
好心就 either force Lbj 打off ball or 收死共狗啦
屌佢老母，真係on99

奶古狗快撚d躝

放古狗出黎做乜鳩

比牙龜一人打撚晒全隊

唉我屌真係睇到好炆

進攻係到做乜，係咁比廢老同古to

守就人地讓咁隻harden用wb一件都打爆你

好想熄機

射極都炒唔睇了

嚴重？

開始浪射3分黎追，係輸波既節奏

Jeanie出埋美人計

古犬同廢老有無一次靚進攻

咪撚再出rr9得唔得呀。。。。。

對家無底你又唔出底

點解唔出鳩侯

同人打小球

出候穩拎2分好過比朗度射3啦
真係好撚ON9

咪係囉爆底啦球球3分做乜9

唔撚知佢兩個做乜撚，係條三分線同葫蘆頂妹黎妹去

RR狗古狗躝啦

卜

公道講
牙奶對 laker nation 唯一貢獻只係釣到Ad
On court 真係回哂塘之餘，又阻人發達

一switch 猴根本守唔到，出條毛

終於收古犬
要贏了

我記得佢都起碼50幾啦 仲用到咩

廢老回哂塘

火箭都on 9，竟然keep住射三分

呢下進攻超鳩

真 染個金毛驚死唔知佢打幾撚廢

終於打和啦

贏了

Nba 太易玩

一屈高就贏

我ok

終於收埋古同wrong do 依2個大垃圾

我ok wor
有錢又靚

明明兩分穩食
係要搵朗度射3

你又比人逼害

收走古狗rr9 咪好囉

RR9 真係垃圾
如果簽colinson 就最好食佢時間

一早要玩爆佢地個底啦屌 揸撚住隻AD都咁

對家咁矮。。一早要用呢啲pick and roll 啦，屌你老母成班撚樣去出邊差差差，差到2秒就掉比到全隊最準嗰個rr9.. on 9

猴傷左？

Ad真係好撚完
攻防一體

應該一早用RR9 同古 去換返個4號位返黎 幫AD 頂陣時間

vogel收埋我古仲點爆發呀

終於正常番啲 見到rr9要射3 同ad係咁企出面就想嘔血

諗真打

季頭以為rr9有得串聯下d 進攻節奏

佢同波縮真係差幾皮我，人地帶隊activate曬成對雷霆

人地試緊陣 你地識條鐵咩

廢老呢下中二到
吹左仲chok 哂樣

瘋狂犯規共狗

太慢了

場上呢五個最理想收局陣容

話撚左要trade古狗加rr9

一早就打爆個底啦on9

質比ad打low post整到harden有下foul trouble咁都好呀，邊有可能仲係面妹下妹下

haren

harden訓撚完未

haren係邊位

差啲整傷nba

你老母又flop 慳番d戲啦 真係好撚憎佢

Ad

harden又扮野

廢佬bully ball有無一球

KCP真係鋼打
隻腳咁撞都無事

James Har_en
no d

harden 呢d垃圾on9 silver 同nba養出黎 魔你老母球，冇技巧淨係乞罰球裏講到好醒識利用規則咁

咁唔撚掂得番去打乒乓波一人一邊唔洗撞到啦

點解人地咁易響gleg執到勁人

主場雞到

collison 唔知係咪真係黎

冇技巧

呢條友3分唔開就無用

ab0呢幾場好準下

無capela 易爆好多 一定内綫爆

Ab0呢下防守！
教學

登子癡咗線

Ab0 嘅反應

Ab0 呢下靚
Draw foul狗 收皮啦

eg準撚到好在唔count

AB: Not on me beard

抵啦

綠生性

咁都唔進攻犯規，乜撚野先係？屌你老母火箭

step 幾步3分, 上籃伸出曬對臂再勾落defender隻手到都算技巧既咁

廢老

屈得底未啊大佬啊...

豬了

AD 走硬

收收下奶又出翻

廢老第一戰犯

點解2邊底線成日都走漏

又輸

呢隊湖同2010隊湖
2010隊湖人 好睇好多

湖人三分防守認真差勁

AD好軟

harden 成日都咁樣draw foul , 聯盟係咪要搞搞佢

屌條廢老今場有冇drive 過?? 唔計快攻
成場企係條3分線到傳傳傳..

ad關鍵時刻又唔入

球証

咁撚樣都唔吹？

打哂手

covington巧想要

roco打手唔吹
harden offensive foul又唔吹

一早捕晒位

對面都知佢淨係想刷助攻同射3

對面咁撚矮都深剷入去
都唔知做嘜尻

唉屌，又輸強隊

咁都有Foul

屌佢老母每次都係佢走甩人

今場真係冇見過鏟.... 痴線球球都傳

搞錯啊，吹foul

仆街hea打

finally，屌你一早要有啦

And1

廢老終於入

總算出動坦克車啦阿詹

呢球有d似對活塞果球

wb0成隻手推開人

Covington咁都入...

輸了

廢老 食屎狗

垃圾

輸了..roco咁都有 連入2球3

屈機

廢撚到，屈乜鳩底

熄電視

真係成場比人射撚死

harden咁都無foul

打火箭唔屈高,跟人地個節奏打

湖對呢d small lineup真係好撚弱

一打勁少少既隊就現形

屌咩咁易入

Covington勁到
最撚垃圾場係古狗

成日淨係出AD 1個，出面同人鬥射

今場戰犯 邊個

Covington 三分認真勁

呢隊智障 死亡三小都輸得
攞乜9 champ

係屈唔撚到呀

聯盟TOP 3既底對住最廢既底都屈唔到...

古狗 幾時TRADE?? 完哂交易期?

唉 輸convington

covington個兩球..

個個transition都慢慢跑

條死廢老係咁射射射射你老味咩

教練囉

太ON9

屎green 又話防守專家 , 宜家俾人一步就過左

真係笑撚死人

人地補完強即刻打殘你，相信黎緊陸續有黎

睇死你成隊無3分擺晒係中間
3-4個圍住davis

火箭都輸

教練
跟自己節奏打陣地打底啦都唔知做乜9出面係咁射

留古留到出事 伊古冇 roco冇 morris入埋快艇

你含撚啦又射

屌奶射撚夠未

湖人唔屈高被火箭亂槍射瓜，湖人今場抵輸

MYBOY 15分鐘
猴 4分鐘

唉屌真係睇到灰心 可以打到咁樣樣

短期內都係唔再睇live算，橫掂老大走左之後帶走埋大部分睇波既熱情

睇到真係好炆

冇高側翼咪輸呢d波囉

Darren Collison 係Staples

點解猴呢場出咁少

frank vogel OUT

呢個出場時間完全笑左

CUP左之後個撚樣快射左球三分炒左轉頭比人隊2個三分,屌佢個奶

古>b

反觀隔離波心B合體射死咗公牛

應該唔太嚴重

都話個教練on9架啦

睇左陣，其實點解占士控咁多波，好多時佢控死哂，啲人企係一邊食花生，佢最後幾秒先傳翻出去，啲隊友都冇乜空間射

完

我都想知

collison 希望黎啦 需要一個穩定3分射手...

迷古去曬邊

認同，打強隊輸9成

剩係M 鳩d 弱隊

睇呢d波好無滿足感

洗撚 有冇睇波ching

個教練係咪弱智...
見到KUZ守人隻ACE已經唔止一場
場場守到人地hot hand

同Rockets打 唔出高佬陣 成日同人鬥小球
廢老今場廢到閪咁..
0進攻意欲唔撚鏟 成日拎完位傳傳傳..
係人都估到..
係得AD同ac正常發揮

想睇返禪師

唔出中鋒屈
係咁出朗度
最ON9 朗度同JAMES成日同場
朗度變左3D球員 但明明無3D

個領隊唔知做乜9
唔知佢隱藏實力定真係ON9

占士以前向左爆一步jump shot 而家真係無撚哂
完全無進攻手段

唔撚知..場場都出係少..
今場仲要特別少..
教練弱智

AB0都OK

垃圾到呢，對面冇內線都可以唔夠揪

呢支火箭只係弱化板嘅勇士，咁樣打下年勇士肯定被爆菊花

頭三節唔識守5小
用得太多rr9同古
抵輸

好有問題，搵Kuzma守westbrook守乜春

西岸頭五，湖應該淨係贏到雀

廢沾一貫風格 所以final咪輸足咁多年

有playoff打得啦

On9 點解廢老咁撚自信起手三分？一分鐘多 打三分都唔係做比佢啦...

另外係 vogel啲調度真係on9 湖擺明都射唔贏火箭 人地出五小你又跟 冇撚野呀嘛? 第四節開段火箭冇手感 出多隻底ad唔撚洗比人夾到On9啦 做乜撚野都最驟忌比人帶節奏 vogel on9到自己跟人節奏打

呢頭笑tucker打5號
果頭輸撚左比人

其實對抗性幾差,
成支Team得廢老, AD, 猴, Mcgee 打到硬仗

完全同意

呢個問題屌左好耐啦，都話一皇四射都冇撚用啦，跟本都冇戰術比射手射舒服波，永遠都要就你走位接黎射，控撚住個波22秒先傳

佢太驚輸SWITCH

但出短人陣都係輸
出高佬屈內線試下都好

古狗垃撚圾

其實佢都係食緊花生，有波同無波嘅分別

簽力羊

慣性打法 永遠係3分線頂
死唔肯落去LOW POST
生咁撚大隻無Q用
輸6次FINAL 係有原因

如果仲係太子禾教波 唔洗1節已經贏能左啦吊..

點解tucker 第三次已經5犯佢仲喺度

牙斬

wb對邊隻都輕鬆攞分咁

我印象中佢係熱火個陣都唔係咁，去翻猗就走火入魔自己拎哂黎控，簽幾多playmaker 但最後都係佢自己企係三分線頂死控爛控，其他人企係一邊接炸彈

應該出少啲dg 同rr9
出多啲猴
西書剷中間勁屈

我都想知點解唔出猴姦鳩佢,齋出AD一大4細屈閪到高咩

出年有無資格同人比都係問題

廢老隊會唔打呢個戰術?

猴出幾分鐘
都已經入幾球
仲屈到PJ FOUL

垃圾教練 今年輸咁多次小球都唔肯變

人地知我地三分廢，ad單打又唔強，屈乜底
一俾ad就三個縮啦
屈條毛底咩

無人jer住佢打 駛驚咩

同我諗嘅完全一樣
我都睇唔撚透

唔止一場...經常性守人隻進攻核心
上場搵佢守DDR又係..
平時WB廢到閪咁..射波勁唔穩都可以俾佢爆40分

次次人地出小球陣，Vogel條on9又跟人地癲，明明出雙塔起碼穩穩陣陣拎2分

最大問題係佢已經唔撚剷 點吸怪？ 廢老唔撚係以為自己傳統控衛掛?

次次見到對面小球就驚到轉陣唔出高佬

咁無技巧點解無人學

帳面睇 我地D THREE唔應該係咁廢

一皇四射唔係冇用
但適用於騎士或之前既占

今季唔知佢想點... 可能真係老

我開頭以為條友第一節刷下助攻姐，原來佢真廢谷唔起

數都數得番曬 大飛 鹿 賽 76 西波龍 team team都係playoff一定點都會撞到，場場都係咁輸，d弱點根本比人睇通曬，都冇trade改善下，咁咪好囉，個個笑箭死亡五小柒，柒得過我地揸住呢幾隻底去同人鬥射輸埋波

成team除左ad ab0 同禿，一係就有心冇力，一係就跌watt，真係好冇吸引人支持既動力

其實係講緊用多隻底 放成堆後衛咪又係守三分垃圾 咁寧願放多隻底起撚碼ad比人夾仲有個選擇

比4個klay thompson 都輸，因為唔識用

占狗唔衝冇撚人驚

搵阿禿控波
廢占乖乖地落LOW POST 拉下位
雙塔起碼屈對面30分

跟禪師學下野啦屌

以為自己係kobe 三分線攞住波會自動比人夾

open 3 炒鳩哂打撚

廢佬:low post不了，攰，刷assist算

死攬古狗嘅後果，廢撚到

AD: What can I say, Brow out !

占肯突破分球咪做到一皇四射個效果 而家企喺三分線控死另外四個真係食花生

係,換咗同齡老都CHAMP硬

真，係熱火都係chalmers係後場控個波上黎，比占士打下比wade打下，仲間唔中可以自己放下冷射3分，其實好似kobe個陣漁佬咁既角色？

一輸波瘋狂追住廢老屌
其實騎後期regular都係咁
箭個陣未有針對贏一場姐
唔使咁樣trade呢個trade嗰個講到西一垃圾咁

帳面睇笑咗
啲「射手」分開準
dg呢場3/5 下場1/4 kcp呢場1/3 下場3/3
呢個就係湖現況 一個準好似會勊死另一個 一齊準唔得架咩?

打雙塔啦吊 同火箭鬥外線係咪痴能左線呀

不嬲廢

湖今年已經係最大機會攞champ。雖然公鹿快艇難打
但下年奶又大一歲。本身老將又多。浪花 kd 回歸。
今年攞唔到又要頹幾年機會好大....

阿禿要打多D啦

因為對親強隊最後55波都係咁樣輸 對大飛76又係咁

你隻死廢老一日冇low post game冇mid range，一日都未到mj kobe果班 成日死hold自己又少板斧finish，跟住插十幾秒花傳炸彈，忍撚左佢好多場

人地火箭擺明車馬放底
你老母Vogel跟人出五小鬥射
壞撚咗個腦？...
火箭最唔準果個都只係差過kcp咋on9

成撚日無啦啦扮curry long3 , 又唔入個下on9

又係臨尾香

真心睇到燥
垃圾古狗做乜唔trade撚出去，
又冇防守，進攻凈係識拋波同尻衝

Rr9又係，傳波又turnover又冇組織

坦白講，就算比你簽到collison又點？
始終鋒缐都唔夠人地黎

Waiters buyout 既話點睇？

咪係，對弱隊靠質素都贏根本睇唔到啲咩

唔係特登揾佢做戰犯既，但感覺佢依加都爆唔起，唔知佢留力到playoff先爆定點啦。但入到playoff 如果對大飛可愛pg輪住守你，好蝕抵姐，一stop到占士基本上隊波都冇乜板斧，因為所有進攻都由佢發動咁淨。

其實一日到黑係度屈高屈高
知唔知宜家nba要set一球俾big man low post係要at least 10秒
big man拎一球low post 5秒內唔出手就會俾人夾死
5成命中既兩分 先等於3成3左右既3分命中
唔係點解效率籃球依家大行其道

出兩隻底都講得出
兩隻底根本跟唔到火箭速度 佢地打5 out 你double team就分去corner
唔double team就pick隻big出黎俾雙槍單打
快攻更加唔洗旨意回得切防

如果屈高打5小真係有用 依幾年D low post型big man唔洗絕種啦

一直都覺得佢唔夠mj kobe黎，真係唔知d媒體排佢係歷史第二係咩原因呢

比廢老刷下記錄打下飛機

多一隻獨狗

對到大飛先講啦,西岸top5 隊隊五片都55波,仲未計波特蘭

屌死廢占日撚日係到妹，3分又係柒既，見到佢射都無信心佢會入

個西一刷番黎咋 大家自己有眼睇啦，對d魚腩都打生打死到四節尾先啱啱贏

人地公鹿個東一係強隊唔理你照炒，弱隊就大炒，穩陣到

大飛果幾件打場唔打場hea住都西二啦

唔明可以拎住個西一打幾耐飛機

鳩侯打幾分鐘都輕鬆屌幾球啦 , 唔出得耐都唔係4分鐘掛

又唔係英超咁
最高積分拎冠

個個又打飛機成班sidekick加個老野季後賽回春

見到佢兩球rotate唔切出去漏三分?
佢要入幾多球兩分先跑番贏條數?
未計人地可以直接hack佢

yes
仲有係我地根本冇屈底嘅本錢

永遠都係3分線頂
傳完個波俾AD 刷助攻就企定定
洗撚搵你帶隊波咩
1ON1 都唔肯爆 .又唔肯落LOW POST , 仲講咩射手有空位

season 輸得起其實可以試多D既

淨係sm弱隊既西一有撚用咩
你慢慢打飛機啦
贏唔到強隊，入playoff我驚second round都過唔到

咪係 常規73-9冇冠都比人笑到面黃啦

都過左半季大把問題曝露左唔正視走去J個刷番黎既西一 宜家打唔贏果幾隊唔通po撞到就突然變到贏咩

6個turnover,，三分8次炒7次，阿詹今場的確打得差

唔出big man都理解到，因為防守跟唔到人，個高佬比人拉出黎對住wb 登登呢啲一下比人爆過，內線中空輕鬆比人拎分，二黎箭啲炮猜幾猜啲高佬又跟唔切，比人係3分射死

你答我結果出晒班守波後衛又點?
三分照樣入 單打照樣入 籃板贏一個
其實邊個話要low post單打? Ad單打唔勁 猴myboy對住六尺六中鋒無論食餅或者減輕ad負擔都有價值啦
靠Ad進攻 任佢比三個夾 打撚咩

另一邊，鹿勁到M 鳩76人

鹿場場都打三節收工架啦

就算唔出高佬 本質上vogel調度好令人費解
朗度跟廢老出究竟想朗度做啲咩?
古明明打無球先有用 要佢持球打?

我都唔明點解朗度跟廢老一齊出

同埋RR9 係一般球隊都應該零出場時間,點解湖人用咁多

呢個真rr9同占士同場真係r哂頭，個波就比占士控哂。等占士唔係埸先比rr9帶隊波啦

rr9不如疊埋心水坐喺板凳教波算啦

Rr9上場時間值嘅 但湖人對佢用法有問題
連太子禾都識用嘅人點解打到咁真係不解釋了...

#firefrankvogel

回唔到防既easy basket
rotate唔切既wide open 3
你要幾多成既兩分命中先cover到

對住rotate快既5小打pnr效果本身就唔好 因為人地可以直接switch 一隻繞前roll man卡你passing lane 一隻跟ball handler唔俾佢輕鬆傳到波
你見到第一節之後火箭對pnr d switch明顯果斷好多

依場問題係rr9同kuz身上

抵撚死呀唔知要咁多guard 有乜柒用

自由球員仲有邊個諗得過？

Kobe Bryant

牙Lance 牙Green 侍仔

Vince Carter's cousin's husband is in a mood. He's in a bad mood. He said "I'm in no mood for chatting" His friends said he was in one of his moods. So I'd better ignore him. His friends are keeping out of his way too. My brother said "I'm in the mood to go swimming" But I am not in the mood for a swim so he went swimming himself. By the way there's heavy traffic in queens road central. I'm stuck in traffic. The driver beside me keeps blowing his horn along the way. Normally the traffic is light in this road. Nonetheless I'll leave home early next time hoping to miss the traffic. Yesterday night originally i had supper in an Italian restaurant but i realised i didn't like the menu. As I was leaving a waiter approached me so I said "Thank but I've changed my mind" A stout man and a svelte woman also found out they didn't like the menu so the man said "Thank you. We're in the mood for a different cuisine tonight. We'll be back another time. Thank you for your hospitality." By the way this morning a single-deck bus with passengers in it was stuck on Lyndhurst Terrace along with the cars behind the bus because a truck was parked in the middle of the road delivering orchids to the florist's but the truck driver had disappeared. Nobody knew where the lorry driver had gone. The single-decker bus and the cars behind it were sounding their horns along the way which was hilarious. After fifteen minutes the truck driver returned and the traffic was flowing again. Keep warm ! It's freezing outside. Wrap up warmly. I'm sat bundled up in a Uniqlo Heattech V neck t-shirt, a pink shirt, a leather jacket and a scarf. My brother is bundled up in a Heattech crew neck t-shirt, a turtleneck long-sleeved t-shirt, a sweatshirt, a down coat, a scarf and a pair of gloves. Ice even bundled my bunnies and dogs up. Wrap up warm in case the temperature drops still further. Wear lots of layers. The temperature has gone down dramatically since last week. Put on some more clothes and be sure to get enough rest! I have been wanting to go on a world cruise exploring new islands for a long time but the cruise ships which ice looked at are all about if commission. Dream cruise is currently out of commission by broken components and power failures and won't be back in commission until August. Costa cruise which is also out if commission for repairs is expected to be back in commission in October. Oh we.

屌你老母 躝啦

又想起高生了

Jeff Green 廢架

其實lance真係幾好唔知點解要打cba

我覺得kuz 要係咁守對面隻ACE + 成日要佢持球單打係湖想練兵..
想操佢成才

佢地之前講過唔會CARE match up 入playoff就得可能就係咁解

唉
好想要返Tatum

可能火箭都係想Pj.tucker成才，守得曬五個位

應該簽collison 啦
頭先場波佢坐Jeanie 隔離

????????????????????????????????????????????

諗起佢dunk contest會嚟幫猴

正路夠本錢守到西一 , 而成隊波唯二可以大變身得古犬同縮

練多D都無可厚非.....既

唔拎古trade之後今場就打場閪波 生性啦古

屌你老母

同大飛得返3場勝差

你死老母啦

定啦,對大飛7場主場

人地冇正中鋒都豬

波羅b牛 ad

奶狗廢都唔屌得

譚b羅

同埋我覺得Rondo同奶個角色好尷尬，兩個同場完全冇化學作用不突止仲打少個咁

但睇到佢場場守到人地隻ace hot hand真係睇到嘔
連wb都打到hot
明明佢射波已經閪左成季

算9數喇

要個持球進攻到咪有cook lor 人地假假地都係勇出黎 做curry後備pg 依家直頭唔撚用

佢依家緊本就冇左爆分既能力

一場爆一兩次

吹太大

Wb球球都搵kuz打....擺明針鳩佢
仲練咩兵

領先拎尾彩咪爆

cook 廢架

連James worthy 都屌Vogel 點解放棄強大禁區優勢去同人鬥矮陣 相反vogel賽後話太執著低位導致冇進攻空間失誤

你個名
湖唔用俾返勇啦

禪師會唔會見人地3分勁 收起BYNUM同GASOL???

123號位齊晒腳

算啦年代唔同咗
但玩矮陣你同d’Antoni鬥真係嫩咗啲....
人地話晒禁區年代都已經咁玩 大大話話十幾年

phil會收bynum出gasol odom mwp kobe fisher

odom小球殺器

當年射到3嘅高佬真係1隻手數得晒

呢個陣 pau同kobe背籃單打能力好高 mwp同fisher出面等射 odom插入去上籃 嗚呀 好懷念呀

我覺得用雙塔會好d, 今場1高4矮AD比人夾到傷咁濟
反正LBJ間唔中先鏟一次

勇back up PG鬼係cook

ryan lewis odom

Peja brad miller bonner

FOJ 唔鏟真係on9

Cls
比人弱點攻擊
吹到intend to 訓練古狗咁
真心好痴線

明明RR9作用係幫猴強人地啲後備,
唔明點解成日同廢老同場

佢唔係俾人switch去打WB + DDR
佢係直接對打守人地...
一係教練ON9
一係就係想練kuz

真係理解唔到點解第一下就Kuzma 對位西書

練定季後賽守啞狗 賤女人 字母

起碼練廿年

守40歲啞狗 賤女人 字母應該得既

古狗練閪到防守咩

木狼使唔使咁能癲

下 輸波

誇張過祖記簽到c朗

睇嚟狼都幾愛我羅

Livingston

係
牙城專登係跑道罰企接機
一場老死算係咁

仆街了
下場打湧冇 -48

最後一場鳩打姐 行行企企

呢個trade應該城城最開心

ad打背籃九成fade sway
睇咗大半季，佢淨係食到大中鋒
仲有d 3分廢撚到

賣甩左份爛約AW
換返個老死+pick
比我都四萬咁口

聽日賭不賭馬
星期三包撚哂頭

獵狐jer者
聽日冇野做實賭佢老母

聽日睇中左廣零王想車一大棍

如果1.1 1.0你車埋我果份

有2掛
無2字頭唔買

始終有過傷患我有d避忌

算啦regular眼火爆一場都好過季後賽睇佢累人累物
而家早啲練下比人打爆當交學費/等佢認清自己唔係果皮

問題就係 佢完全唔覺得自己問題

古狗第一季表演仲sharp
上年就ok
今年直頭退步
明明summer 去training camp吹到好大

好似係Vogel要佢守西書 因為上一次打箭佢守得幾好
今場證明咗上次係西書自爆唔係佢守波好

唉既然今次古狗冇換出去希望佢醒醒定定啦 佢係後老大年代淨低最後一隻yc 希望佢繼承少少老大嘅嘢啦...雖然係100% ff

佢同kobe冇同場過
咪撚拉關係

退役波衫果陣都叫有寒暄幾句啦

POP 9UP下佢防守好左就有人信

唔小心睇左賽果，見到輸左
我呆左

打火箭都輸

頭2季 d spin move 再小天勾, 盲眼位倒雞，都真係幾sharp

今季真係露哂底

Kuz根本到頂
唔會係all star料

難得有幾個叫做好底

自己冇練空切無球 癡迷控球 gg

拎完 rising star mvp後，廢到呢家

第一季啲cut in 勾手 拋投 c&s都幾Sharp
之後就心雄想練持球 點知越練越柒
連之前啲進攻手段都退步埋

MVP! MVP! MVP!

禮拜日 羅城示範
Pg+ big man 先係最強既組合

依家講乜都假
我覺得james同ad有責任去教導廢古
如果唔係季後賽一定含撚

首先廢古唔係3d球員
唔好再叫佢射三分為主

AD點教，教佢打底？

你叫占教佢多D留意隊友走位好過啦..
留意左KUZ好多場...
快攻永遠唔傳...
最後一擊(仲有幾秒時間)一接波永遠唔傳

有時真係唔忍心見到AD盡哂力都輸
三分無錯係唔準 但攻防都出哂力

佢都幾慘
一心諗住痴住占士會掂

點知而家隊波咁樣

癡親條廢中會掂就唔使空砍啦

心態問題，太廢了，成日即係識奶人

其實ad單打好似有啲弱

全面但冇必殺技

開季成日玩AD LBJ 成日玩pnr個時幾好..
唔知點解依家好似禁左咁...
好少玩..多數俾佢單打

單打好似冇啲頂級大前咁多招

但係冇可否認防守係頂級

我講咗好耐了，佢淨係識faceup 所以打唔到矮仔

同勾手以佢咁既條件好差
成日都勾唔入

就算簽到collison，咁鋒線果度又點算？
對住鋒線強既隊，次次都輸喎

無啦 得返jeff green簽

有冇手腳星期日一齊入紙做狼迷🐺

狼狗出返去啦

今日係咪deadline?
仲係咩都冇簽

防守真係A++
Foot work 跟得好好

背籃攻最多都係fade away

咁就含得撚啦
當好好彩入到西決打艇
鋒線又pg又啞仔又morris
湖點守？

唔會贏到
後備仲有Lou 同個pf 搶分

咁你咪以後無得入嚟？

琴晚咪dead咗

除非廢老打得返騎最後兩季既水準..
如果唔係今季我諗都係輸俾clippers
個陣太豪華
兩粒prime star 加一堆頂級助手,

lac champ 左8成

係大換防時代真係贏晒

認錯人？？？

牙羅 希望佢開心吧

除非啞狗/PG大傷

今年鹿lac 之爭
隨住牙奶又老一年，又退化一年
希望 off season 有靚操作

其實好簡單
拓衝上黎西7 PO先殺LAC
雷CP3 殺箭
我地打小牛 當值easy job
西冠都係我地拎 條數計好哂 乜春小球未驚過

但係今時今日冇人夠字母帝打

對手臀影到好似9猴咁粗

拓點夠艇打

呢隻allstar型到

老大34、35歲個兩季仲係好撚fit
話拎分就拎分

鹿入final 好穩
76人又自爆

其實好簡單 我地撞邊隊咪殺邊隊囉

我硬係覺得pacers有可能東決

foj唔drive in一皇四射個體系就run唔到

第四節頭ad休息 出古 廢老 rr9 禿 kcp尻撚到仆街 一係就出猴搭占 仲有講左唔知幾撚多次 rr9廢老同場唔得 廢老要波 rr9唔key企側邊等又係尻 rr9本身射波唔撚得架啦

96台做番kobe上james corden個late late show

要睇我黎踢波

viu6 有kobe上the late late show

同cara嗰集？

係

個vogel又係on9
人地玩五小自己又玩五小
但有冇諗過自己既五小又唔夠人勁同準

明知自己優勢係內缐都唔好好利用
打艇果兩場已經係咁

真係wo

Viu6幕後話事人係邊個，肯定係kobe fans

你試下Ad葫蘆頂鳩搓十幾秒再出醫院波

個底現哂位都冇波 你仲跑唔跑

kobe都幾玩得 如果換轉廢老都未必食到檯上面d野

一陣間就會有排列 mj james 同自己嘅片段

退休kobe funny咗幾十倍

真敢食啊老大

過左啦

過左已經

o

請珍惜古C馬...（認真）

但火箭換左covinton成隊又快左 條友又射得3分 拉湖隻底ad/猴/mcgee出黎 harden wb單打狂鏟得爆 今季依家對親鋒線強+打快既球隊都好吃力 但有力爭冠強隊都係呢類 bucks hou lac

Channel one gives live coverage of NBA games. Bulls' game against Grizzlies got widespread media coverage. Its game against Raptors also received in-depth press coverage. Bulls tends to get lots of newspaper and magazine coverage because it's exciting to watch. Tomorrow NBA is gonna hold a chairmanship election. Channel three will be giving the election detailed coverage. If you want to check out the reports of Bulls' finals in the early-nineties the NBA monthly magazines have extensive coverage of them. The book "alley-opp" provides good dunking techniques coverage. Japan Mobile now has nationwide coverage with its network. Its network coverage used to be poor in Kyoto but today it's regarded as one of the best. Its coverage is fantastic throughout the country. James Harden is looking at a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life, health and medical insurance coverage. He's thinking of paying an additional premium to have cover for accidental damage to his harp as well as increasing the coverage up to one million yen. Channel two gives extensive coverage of kickboxing fights. John's fight against Anthony received wide press coverage. His fight against alexander also got detailed media coverage. He tends to get lots of newspaper and television coverage as his matches are exciting to watch. Next Tuesday the kickboxing organisation will be holding a chairmanship election. Channel twenty three will give the election live coverage. If you wanna read the reports of John's previous fights their monthly magazines have in-depth coverage of them. The book "martial arts styles" provides good coverage of kickboxing techniques.

kobe認真好玩得

講緊舊年出世嘅第4個女同最似佢嘅第2個女

gigi

gigi太好可惜啦

kobe真係好串 但佢又真係串得起

但自己玩五小咪一樣比人射爆鏟爆 仲輸埋

琴晚仲ff下有冇機會古狗搭屎緣去trade個morris返黎
而家又要睇古狗比人sm
入到playoff古狗都唔知點算

viu真係好有心，對kobe真愛

仲聽到佢講野好surreal

笑你老尾！
有乜好笑！

高生退休果年都仲有呢D hero波
沾狗

你想佢打依d波 我驚佢未到playoff又收皮整傷

老大last 個季，on court既笑容好燦爛

一陣又taco out愛回家

8/2/2020 85台
11:00PM
體育新世界[粵] 及 全國抗疫快訊[粵]
運動科學將科學知識應用在運動項目上，桌球代表吳安儀戴上姿態感應器作測試，藉着收集運動員打球時的角度、力度等數據，從而提升運動表現。香港乒乓球隊在多個項目奪得東京奧運資格後返港，節目前往接機，了解球手們的喜悅心情。「香港體壇檔案」回顧已故NBA巨星高比拜仁三次訪港，與球迷互動的珍貴片段。2019年度香港傑出運動員選舉現正接受公眾投票，今集繼續檢閱候選名單。另會選播意甲、法甲各一場精華戰報。

而家唔敢講
以前廢老regular都會輸比PO teams
PO一次過贏返

廢老老啦 po重收皮得快d

反而好想要Bogdan 一直係國王惟一識用腦打波嘅人 佢數據唔靚因為國王濕尻 養又唔養 又死留住佢係到 同成班腦衝王爭波打
希望free agent之類可以搞到佢翻嚟啦

同諗法

古狗真係好令人失望 想佢爆既時候 一定無 又唔撚用腦打波

最慘係防守真係差
對位Foot work 跟唔到，協防意識又差

對住佢，對家球星1 on 1好似食硬佢咁

不過算啦，唔好對佢有期望
只好恨鐵不成鋼 / 當初對佢期望太高

可能佢嘅顛峰就係早兩季

留意左佢好多次 成日同自己友爭搶籃板變撚左人地波

上兩季有波造波比佢，佢打得好舒服
唔夾牙奶就要躝！summer 搭green 拎去換野算啦

外國屌馬重屌得甘過我地

7 ig posts 😂😂
Siu 4

Marvin Williams 有得諗

依個point勁過-48

好過冇
btw想要harkless多D

perlinka唔係真係諗住帶8隻guard打playoff咁撚開心下話

無料又扮大袋

Bonga條仆街又1.8秒tie game on9 foul送對面上罰球線
好彩Beal絕殺贏波

上一球佢block9 por

Cls估唔到真係有人睇垃圾波
Ching獌？

我不嬲迷beal

開心晒喇

Beal + AD不敢想像

都未俾人waive
不過咁好用 其實點會waive
真係送大禮俾我地咩

nyk話睇尊重harkless意願 想走會放
唔知堅唔堅啦

green marvin harkless是旦要執到一個啦下話

NYK真係西9利
Tank咗幾撚多季
冇記錯全nba仲係最賺錢係佢

好撚型
件jacket 好撚靚

放走係trade 定buyout

過左trade deadline啦ching

NYK真係成日做善堂
不過Harkless hometown好似係NY,唔知佢想留定走

佢會有復仇心態
想要

傳緊dion waiters?

收唔過
更衣室炸彈
聽講體脂過高又吸毒

lbj ad + rondo 應該制裁到佢掛..
combo guard有單打能力

不過最好係要harkless

Marvin Williams is finalizing a contract buyout with the Charlotte Hornets, and is looking to join a contender.

少睇佢打波...
佢算係邊類球員?
3D? 自主進攻手? 定樣樣唔精咩有少少個類

Report: Marvin Williams Plans to Sign Bucks Contract After Hornets Buyout

快撚到
FF少個

湖人究竟搞緊咩...magic個時吹到樣樣都關湖事...
E+樣樣都好似冇湖份咁

咁快手似同Bucks傾好先buyout

愛G佬是無辜的

主打4號 有size
c&s 居多 有D背籃能力 防守麻麻 三分算準
其實打法同古狗差唔多 不過經驗多打波有sense過古狗

Marc Stein: Detroit’s Reggie Jackson is still assessing whether to pursue a buyout or complete his Pistons contract, league sources say, but the Clippers have emerged as a likely suitor if Jackson goes that route The Clips, of course, also have interest in prime Laker target Darren Collison

入鹿都合理既 最大熱門

Harrison Faigen: Andre Ingram’s 12th year in the G League just came to an end, as the South Bay Lakers just removed him from the active roster due to a season-ending tear of his right pectoralis tendon that he sustained on Jan. 22

A仔

Jon Krawczynski: Evan Turner did not attend Wolves press conference today. Both sides discussing a buyout. Wolves are going young. The vet Turner would like to play for a contender, so the options are being explored.

Turner...

依條友廢到癲

不啦 要球權 無射波

廢好多ver iggy

Next DH12
廢嘅入湖變勁
勁嘅入湖變廢

FOJ 打呢下年option out 走，簽Beal

依個勁wor
要佢好過Collison

Ok go nets

pelinka 真係暈撚左

Buyout 得個d一定一早傾好下家

佢就係LA連加特

我見人平時屌到Reggie Jackson 爆炸
我就好少睇

聽個名都覺勁

Kat 去機場接Dlo

睇怕湖慢慢等..等到最後咩尻都冇哂

真兄弟籃球

等睇贏唔到波互屌

希望mkg 俾人買斷入湖
咁就perfect

羅仔證明過自己帶隊能力

屌...訓咗十年
快艇執咗Morris, 個陣屈到

古狗屌打啦

come LA la diu

I've heard that a basketball court is being constructed at Tokyo university with a grant from the school of sports science. The construction of it is progressing well. Though it's an arduous and complex task it'll be worth it. The japanese government has awarded James Harden's cousin Mark a eight million four hundred nine thousand dollar study grant to study biotechnology at tokyo university. He loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring at university. Mark's elder brother has also received a one hundred fifty eight million dollar grant for research into space elevators there. He's been having a crush on this girl named Joyce for eight years but Joyce has a boyfriend. His friends said "I don't blame you. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His younger brother is applying for a research grant for research on flying cars whereas his elder sister is studying artificial intelligence there. Last tuesday after lunch she hurried back home. I asked "what's all the hurry for?" It turns out that they money for her student grant is about to dry up in which case she won't be able to continue her studies. That's why she's in a desperate hurry to find her job. In addition I lent her a textbook who said she would let me have it back next week but I said "that's ok. There isn't any great hurry" Mark's great great grandfather was a harpist during the romantic period who started off by performing in salons then professed to big concert halls. He died at the age of one hundred and one in a forest. There was a lot of compelling evidence that a hailstorm was a contributing factor in the accident. His younger sister started off her career as a junior accountant in a local accounting firm and progressed to an accounting manager st am international firm. I had a friendly chat with her last Tuesday. We started off by discussing her career plans and gradually the conversation progressed to our favourite movies. Project Gutenberg is worth seeing for the excitement it generates and its three-D effects. I saw it three times on the big screen and watched it twice more on DVD when it was out of theatres. It kept me on the edge of my seat the entire time. It exceeded my expectation. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested. There's an unexpected twist to the plot towards the end of the movie. The Mummy is also a compelling movie which begins with a flashback to Imhotep's past. Mark's eldest brother started off as a security guard but quickly progressed to a manager. I enjoy chatting with him but whenever a we chat we never seem to progress beyond his favourite sport baseball. He loves painting but alas he has no talent as a painter. He never seemed to progress beyond the stage of painting cartoon characters. He's been wondering about setting up a hotel business. I think it's worth a try. My girlfriend too thinks it's worth giving it a go because he has a razor-sharp mind. He'll try to get sanction for building it in Mid-levels. I would imagine the government will sanction his proposals. Mark has opened a sports retailer. He has got three hundred sixty million dollars' worth of gym and boxing equipment in his shop. Over four million five hundred six thousand dollars' worth of jacuzzi tubs, boxing rings and fitness machines have been sold nationwide over the past fifteen months so he's doing s fantastic job of it. He loves gambling. In fact he's on his way to a casino where he will up the ante on the slot machines this time which he's excited about. He has a Chanel wstchstrap worth fifty nine thousand and ninety dollars. His Lamborghini is worth one million dollars. He's worth half a million while his girlfriend must be worth over thirty million. He's a devout churchgoer who says his prayers every night before going to bed.

James Harden's cousin Mark has been having flashbacks of s car crash he saw in Tokyo after seeing a car accident on the news so yesterday he asked a pastor in his church to pray for him. He's bought a new house lately. He's done four weeks' worth of furniture shopping for the new house but it'll need a lot more work before he can move in. He asked me about selling his original house. I said "your best bet would be to sell it this year" This Saturday the property developer will be giving a talk on the facilities they're planning on building which is worth his attention. It'll soak up eighty percent of their savings. Mark is a kickboxing fan. The promoter has announced that a rematch between chris and oscar is in the works. During their first match oscar started off the fight with a right crowd followed by a left uppercut which knocked chris out. Both are fantastic fighters but in a rematch I think chris will edge the fight. The fans are very excited about the rematch but Oscsr has upped the ante by demanding a salary twice as much. Hopefully it'll eventually happen. John will be fighting dan in july. If he tests positive for steroids again the fans will be deeply disappointed in him. Dana will also be terribly disappointed with him since last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for eight months. However of he loses because of ring rust due to having been suspended for eight months the fans including me will be bitterly disappointed at the result. My brother who's a fan of him will also be deeply disappointed by the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Last year I was terribly disappointed to hear his fight against Dan was overturned to a no contest. The fans were bitterly disappointed to find he would be suspended. Four years ago he fought Matt in which he was disqualified for landing illegal downward elbows. Therefore he lost to Matt by disqualification at which I was a bit disappointed. Two years later John fought anthony in which he used yet another illegal move which was a knee to the grounded opponent's head. The referee could've stopped the match which would've been a cheap triumph for Anthony but fortunately he didn't. Instead the referred called a timeout to let him have rest. John said in the post-fight press conference that when the referee called for a timeout he immediately had flashbacks of his match against Matt. The promoter sometimes pretends to be a fighter's friend but will sell him down the river the moment it makes financial sense for him. He pretended like he was Yim's friend but once his prime had passed the promoter sold him down the river by dismissing him. I'm planning on retrofitting my kickboxing gym with a ring and a cage. They're worty having as they make sparring more effective. A retrofit for my personal gym room is necessary too which involves putting in a lat pulldown machine. The book "martial arts styles" is worth trading because it teaches you the correct and effective ways of landing punches and kicks as well as executing submissions. My friend Alex wants to train Muay thai privately rather than in a gym so he engaged a training partner to train with him at home instead. My cousin is learning Japanese. He soaks up new words and grammar patterns very quickly. During the classes he soaks up everything thr teacher says. When "Fukushima" is a Japanese word the stress is on the second, third and last syllables. But when it's an english word you should only stress the third syllable. When he reads a novel he's like a sponge and soaks up the story. If he encounters computer problems he'll find jess who's an expert and soak up the advice she offers. He has a very large vocabulary whereas his classmate Tim's vocabulary is limited. Mark tries to learn elevan new vocabulary items a day to enrich his vocabulary. He has a vocabulary of around forty thousand words whereas tom had an active vocabulary of about four thousand words.

癲狗+啞狗+女人+Morris+Zubac
Lou+shamet+猩
正選陣呀奶點switch都攻唔到

拓荒者慘
球證痴撚線
咁就冇左場

原來nyk final offer係
kuz+表弟+ab0+2nd round pick

203身高，223臂展，再加上唔錯嘅投射功夫， 喺呢個世代打4號位綽綽有餘
打法特點方面 除咗spot-up唔錯，其餘方面平平無奇 呢幾年超過五成嘅出手都係喺三分線以外

為咗幫jazz止連敗
埋沒良知

呢球真係過份咗

而Brad Turner今天則表示並非如此，湖人正是用丹尼-格林和庫茲馬和尼克斯進行交易談判，但是尼克斯要的是庫茲馬、布拉德利、考辛斯和至少一個次輪選秀權，湖人拒絕了這個方案。

想要我地表弟

Welcome Harkless

knicks 輸波輸到傻撚咗

有古犬就唔駛傾架啦

同大飛換就Harkless 同 2020-first round pick搞得掂

到期合同加1st rd and 2nd rd pick各一差好遠wor

屌 而家最驚係想簽collison 但佢揀左艇 拖住我地補強
重施故技

有乜阻唔阻
公鹿同快艇望住對方做假想敵補強姐

其實佢fit艇多啲
湖成6個guard 又冇鋒線

6個guard無人控到 又無3分=廢左占
點都要簽到個有射程既後場控 rr9 playoff 一定唔用得

For who?
Sor 冇跟貼 個propose trade

熟口熟面咁

又要讚嘆Jerry West既厲害

Rr9 playoff mode好撚勁喎

B仔var

LBJ playoff mode 一但on起上嚟冇人擋到

咪bin la

要儲氣儲一年
今年爆

又話佢gay既

When word began to circulate recently that Collison had been working out and was interested in playing again in the NBA, Lakers forward Anthony Davis and Collison had a talk about his plans and how Los Angeles might fit into those, according to people who were not authorized to speak publicly on the matter.

希望真

簽鋒線啦

why not both

又係雀屎 又係go啤

鋒缐都唔知有咩好簡
唔通真係jr smith咩..

好似老咗啲啦馬文

果時就嫌melo
而家就發現melo做第3得分點都好過馬

殘體狗屌你老母？

俾公鹿搶左啦
幾時到湖人嫌佢老

嫌Melo
但今年既Melo 仲勁過古犬

清兩格要清邊兩個

清撚左古狗去啦

在一場比賽中，湖人的Clark並沒有獲得出場的機會，比賽結束後卻有2分入賬，這是回事呢？大Gasol被惡意犯規，腦震盪無法罰球，根據NBA的規定，需要主教練安排一名球員代替罰球，幸運的Clark被主教練安排上場罰球，並兩罰全中，由此這個詭異的數據就誕生了。

有冇人記得係邊場

harkless有冇機會被賣斷

屌你，上場比白邊撚，今場冇白邊都要靠呢啲誤判贏波

麻煩大家見到Kobe 本XXL 7仔有貨講聲

Kuzma = 籃球連加特

丹
Dudley

無哂

呢到啲人話melo入一球又失兩返兩球呀

Sbt

睇文字有d印象

真

Rr9

清Daniels McGee，cousins 就ready

2013年打金塊

如果有補harkless應該best option

咪玩 cousins仲有幾多料剩都未知 分分鐘再傷

呢個真

駁唔到

十劃都未有....

我每次見到McGee 跳制，我個人都跟住跳制

全清而且短期內唔翻貨

聽日又有得睇..
不過黎緊打大腸+湧.. 我撚唔會輸..
但之後唔知食唔食到件麥樂雞

聽朝要同時睇三場。。。

有邊3場

上佢網都冇貨

大飛，金塊，同湖人

係咪真
急不及侍打飛機

唔知表弟今季出唔出到
不過都係唔好期望太高，再傷嘅機會好高
唯有靠怪同猴

邊一年既melo勁5過

現時嘅古犬，真係令人失望
比人弱點攻擊

PO可唔可以做x factor 斬艇同鹿

tbh封面見到廢中有少少保留

好快有一場會熄

真
Kobe獨佔收藏價值大好多

melo無防守 不過占應該motivate到佢
但唔知點解當時無人簽 底薪抵到爆啦

清丹+dudley
rr9同cousins係ad續約既考慮

鵝湖王

帝王有咩好睇==

收到得
聽日b狗射波

我估daniels鐵膽,cousins傷病特例仲未用,必要時應該會揀tht?

明明命中率差唔多
馬per 36mins得分仲要高過melo

想lance返嚟

咁又未到, 一個不穩定的球員同一件0g0a仲要經常斷波兼阻埋自己友射門的垃圾比, 完全係唔同級數

聽日羅城打爆啞狗女人

然後morris救世跟住真湖又出黎diu pelinka

聽日鵝狼湖時間時間好撞下

羅城=新OK

枸杞杯完爆三章廢中 完

有城城，牙羅應該拎到25 10

對死者好唔尊重
屌你老尾

幾時先有鋒線大肉腸

melo無防守 唔通kuz有？

bjai仲未有allstar波衫係咪應該唔會有

見到hupu有個post
話湖入成班guards進攻廢到仆街
唔識自主進攻
再睇返占姆c原來assist排緊第1
牙占做晒佢地d job
屌你老尾留咁多傻鳩做乜撚

儲齊七個召神龍

支那狗lan la

Espn話係hornets有機會buyout mkg

有用？又係無3分

冇乜用 進攻廢過學界
係有D size咁囉

［ #新聞報導 ］
湖人原本在7日交易截止日前有意追逐小莫里斯（Marcus Morris），願意送出庫茲馬（Kyle Kuzma）和D.格林（Danny Green），不過尼克卻獅子大開口，除了要上述兩人外，另外還點名A.布萊德利（Avery Bradley）、「表弟」卡森斯（DeMarcus Cousins）和至少一支次輪選秀籤，湖人拒絕「5換1」，小莫里斯最後透過三方交易轉戰快艇。

Zion Williamson is questionable with a left ankle sprain, Pelicans say. Brandon Ingram is doubtful with a right ankle sprain.

睇牙波帶隊

4號/小球5號,無3分防守還好,對依家既湖黎講有冇用

三雙機器

睇少1場

應該係確定Buyout 但係進攻打少個 防守側翼嚟講應該係buyout market最好

D'Angelo Russell will not play tonight with that quad injury, Wolves say. Missed GSW game Monday with it. Wanted to give it a go against Brooklyn, his former team, Wednesday, and it was still bothering him. Wolves want him right before he debuts

個樣開心到

mkg都buyouy
湖快搶

MKG 易傷到

冇人都要用啦

驚佢打唔到10場就收咧

湧

又要睇廢老行下拍下波呃人工

又可以睇少場

俾枸杞哥屌打到仆街

今日牙羅踏上nba第一 人既第一步

屌

佢今日唔打喎

Lo b 一齊唔打
代表左d咩

鄉下地方 慣唔撚慣架

一齊出街招攬緊b去狼

隨時凍死

其實城城都幾令仔..

羅呢個髮型ok

Mkg buyout
屌得過

牙ball smooth 撚到

無b無Zion都lead 10分

燈𠹌到哭

Bjai 一拍埋去個bench 到，星味屌打乜9技安之類

等睇對面無咗毒瘤羅狗大炒我地

沈xx funson ?

幾難無星味過隻豬

播緊條片牙占以前都幾樣衰

留名等睇Lickers輸比湧